網頁版睇引用回覆好lag

一開啲回覆睇就好lag
check過工作管理員 每項數據都係正常
睇置入youtube同gif都會lag到好頭暈